屌你老母何君堯，我話你聽我嚇大既，你夠薑就日日班馬去新界地鐵站搞事打人

我代焦土派多謝你